想知so9個friend係邊個 manhoodhk個女仔

上星期上去買衫 見到距 把聲又好聽
着得好好睇 個樣都好可愛
聽到距同其他人講野 把聲好正
係米同so9同居？)